【2011】「議會絕對唔可以有限制議員表達自由既動機」

黃毓民:李卓人、劉慧卿、湯家驊、何俊仁終將受到歷史的懲罰！（2011-05-11）--粵語中字
237,356 views